[突發] 動物森友會最新DLC！有得扑嘢！

覺得正嘅記住cls

想同你cls

Jm9

睇左d咩

幾好聽

多謝

乜料

個鼻聽落好mung
anyways推

我覺得chorus個melody作得幾好 好好聽

不過如果可以喺唱完第二次chorus之後加一段bridge會比較有趣

第二次chorus之後入第三次verus比較冇咁耐聽

多謝你我留意吓

你啱我都覺差咁啲嘢

你行緊
A
B
A
B
A
B

如果可以ABABCB C係bridge 成件事會有驚喜

打機打成咁真係好悲哀

條片

收到曬好有用嘅comment 多謝巴打

On9

Sor lo 不過其實我冇玩

標題黨屌你老母 好撚反感

暫時個腦畀你句
不分晝夜身體想抱擁 洗咗腦

不過離岸在深海中好似怪怪地

幾好聽喎又

flow 太單一，hook 太嬌情，水準太低

Sor
點怪法？

小島在海洋中 就合理不過唔啱音

深海姐係講緊水底過萬尺
得鯨魚同超大型墨魚既世界

離岸 講明喺岸上 點喺深海呢？

所以覺得怪

收皮啦 咁勁你自己拍囉

標題黨同拍咗咩係兩樣嘢嚟掛？

關動森咩事

屌標題 又唔關內容事。。。Ching 冷靜小小

詞幾得意
但細睇個成個演化的話到底一晚嚟咗幾多Q 最後嗰段有啲令人困惑 好似唔夠過癮
btw大家comment好高質

即刻番去聽 Diulama "佢家下黃色衫"

我到底睇咗啲乜嘢
Btw 幾好聽

goodest logic

wannabe rapper 蹭熱度

我個中字係海中心嘅意思 不過作者已死 你係應該有自己嘅解讀嘅

首歌唔錯既 唔用標題黨會更好囉

唔好嬲啦

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

正

幾好聽 加油

Thanks

多謝你

咩意思？蝗語嚟？

開始嬲嬲豬受唔到批評就唔好掟自己啲數白攬口水情歌上網啦

邊隻字見到我嬲真心唔識

你係唔係中國人

Push

你真係唔識想知就一早自己 google 咗啦
你一問就問係咪蝗語明顯你知咩意思，不過覺得可以扣我講蝗語帽子來轉移我對你既批評啫
歌已經唔係寫得好仲要咁唔撚 real 點學人做 rapper

咁撚低質素就咪撚出黎獻醜啦
用咁既方式宣傳都唔方有料得去邊

Jb同你有仇？

樓主分身？起一起樓主式全撚部標題黨點知入面放佢D歌一兩次都算 成撚日標題黨真係煩撚過閪

拉

廢文
拉

屌你老母咩標題黨
咁柒就唔好拎出黎獻世

我覆你幾個字 你諗到咁多嘢
你咪批評 我放得上嚟就預咗啦

Btw 我check咗 係蝗語 扣帽子都係

真心講句 好低質
第二節正歌為左押韻搞到內容1999
唔好以為作鹹濕隱晦嘅嘢放上連登就受歡迎
都要睇下自己實力
而家成個feel係好似男極圈作鹹詩果啲口水佬咁

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

做完sba未

好on9
但幾好聽 真心嘅

搵食行遠d

正 wow

先唔評歌質素，屌你老母樓主人格好撚有問題，個期話題hit乜就用黎做假標題，draw attention, 起完底，又借手足前線過橋，正宗跟風狗，為上位不擇手段，如果中共比舊錢捧你一定奶到雪雪聲

你咪即管繼續咁玩落去囉，就算比你彈起小小，你咁既發跡史實比人批撚死。

睇你玩得幾耐，廢人
幫你分析埋，你玩既野注定係得香港人market, 中共你就奶唔到架啦，但香港人就得罪晒，注定收皮

你唔撚會紅到架啦